---
title: Next Generation - Mentoring 11 Maret 2013
date: 2013-03-11
categories:
- laporan
- mentoring
- Next Generation
layout: laporancmb
---

Berdasarkan komunikasi antara penerima hibah dengan organisasi penyalur hibahnya Wikimedia Indonesia, proyek [Next Generation: Media Watch & Literacy Untuk Video Game](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Next_Generation_-_Media_Watch_%26_Literacy) oleh Komunitas Next Generation resmi dinyatakan selesai. [Laporan termin I](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Next_Generation_%E2%80%93_Media_Watch_%26_Literacy/Laporan) diterima pada 31 Januari 2013 dan laporan naratif akhir (10 Agustus 2013) masih ditunggu penyelesaiannya hingga pernyataan ini dibuat. Seluruh dana hibah yang [disetujui](http://www.wikimedia.or.id/wiki/Tabel_penerima_hibah#Wikimedia_Indonesia%7Ctelah) sebesar **Rp. 78.050.000,-** (Tujuh Puluh Delapan Juta Lima Puluh Ribu Rupiah) telah diturunkan. 

Laporan keuangan [termin II](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Templat:Next_Generation-Laporan2) sebesar **Rp. 34.262.500,-** (Tiga Puluh Empat Juta Dua Ratus Enam Puluh Dua Ribu Lima Ratus Rupiah) masih ditunggu penyelesaiannya yang dijanjikan akan rampung pada tanggal 10 Agustus 2013. 
